[孝子] 用信用卡積分換IPHONE 問題

之前渣打credit card 儲夠分想換部iphone比老母

但睇左條款有D怪 就打去問,

用credit card 積分 換IPHONE 7PLUS 佢話冇單提供比我 又話冇保養

咁我今日落門市搵紅精靈 佢地話兩個月內買既機都受保

但係銀行又唔肯提供買部個時個張單比我

有冇巴打/做銀行既巴打 試過用積分換機而中伏, 即係唔係香港機 or 2手機

一心想送比媽媽做禮物, 求巴打分享換唔換得過

自推 ,

同埋我覺得佢伏既原因係因為換個喼既分重多過D iphone ipad

D iphone ipad 會唔會有伏

其實iphone 維修唔係睇你激活部機個日子咩

可唔可以講多小小 因為本身我自己係用開android

即係我收到部機activate 左之後先開始計?

唔好介意我問d咁白痴既問題

我一直以為有單先受保

幫你push

APPLE係睇你部機幾時激活,只要你部機係香港行貨無單都可以有保

利申:買左IPhone8+ 一個月都無爛左,無單直接搵紅精靈換機

銀行唔會呃你掛

蘋果唔係睇有無單架，係睇你第一次開機個日，你換完機之後開機個日開始計你保養

咩喼先，Rimowa貴過蘋果唔出奇啦

唔該哂

佢係Statement都冇提過係咪行貨, 電話條友又話答我唔到, 要睇供應商

垃圾咪換
D分計返錢貴過部機正價

可唔可以順手問埋有冇咩方法可以check到個部係2手機

多謝咁多位巴絲出手幫助, 來年順順利利

d分有無得當cash洗？
有既直接碌再扣數仲平啦

因為佢3月到期, 我換惠康d coupon都係得4k到, 好似換iphone抵d

比下母親大人開心下都好

驚就睇下有無人要coupon 9折賣
自己再去apple買 蝕小小拎返個信心都好

邊間銀行既信用卡

渣打係on9啲

佢呢個係話購買左60日內

渣打買左啲貨hold左成年咁我咪買唔到apple care

心急人上

唔知上面張圖有無死到，我上官網個到係寫購買後60日內，我係咪玩完

用分換貴好多
點解唔直接cash買啲分其他用途

宜家返去睇下現金回贈/其他野

垃圾渣打，簽你咁多分啲statement咁9差

冇開盒基本上唔怕
開機activate 先計一年
你計過電話抵啲就換

你部機到手後可以去apple個網check IMEI，就知有無用過，保養睇機唔睇單